聽朝又要再入7500

915見

高追wo清

死撚梗

我唔信咁多錢托 我覺得會坐火箭上升
（無買到）

點解咁講

入熊啦
7500升得咁少
有排跌

正股驚閪

哇點解會咁 7500 22 68都跌喎好彩未入